男人係咪都中意挑戰性 中意追個種追唔到嘅女仔？

係咪太易得到 反而唔想要

大部份

係因為有挑戰性嘅都係靚女

中意追唔到既靚女